我覺得地就係輸在成日覺得係最後一戰

當個個都話最後一戰既時候大家就打算同佢allin
但必須承認我地係戰略上武器上都係輸一大捷

與其話最後一戰
點解唔講係練兵
望下對家部署望下自己有咩不足
下次再戰
不論防具體能等等

根本硬打冇好處

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

千祈唔可以放棄

730不合作運動，85全城大罷工